[勇武就做得啱] 分析唔同藍絲既春袋

出面好撚多風向post, 作為一個CD rom, 我真係屌哂你地老母 我要講，根本勇武就做得啱 ！

依家勇武做既野係完完全全對準政權既春袋, 你地望清楚唔同既藍絲持份者：

1. 黑社會
依家成個二坡坊跪撚低左，係跪撚低左啊 根本果啲藍絲係欺善怕惡既人渣，而佢地既鋪就係佢地既春袋。你地睇下，6月既時候福建人叫福建人落黎，8月既時候係黑衣人叫福建人落黎總之黑鋪應該裝修到佢地跪低。我強烈建議大家send跪低左相俾藍絲親戚。

2. 商家佬
美心，360，裝修完之後發生咩事？佢地跪撚低啊 佢地無出過聲，因為佢地既鋪就係佢地既春袋啊 佢地連譴責都無譴責啊 知唔知點解，因為佢地好撚驚呀

3.藍絲親戚
經過我幾個月既了解，藍絲親戚根本就係誰大誰惡誰正確。前日個黑警俾人紅燒狗肉，我同個藍絲親戚講依家有200萬黑衣人都係咁，佢地嚇到聲都唔敢出 我地要做既係發放負面能量俾佢地，話俾佢地知警察已經搞唔掂，依家政府已經到左盡頭。勝利球迷既佢地就會轉向我地

4. 黑警
黑警唔駛講，個春袋就係18區開花呢幾日發生咩事唔駛多講，總之，人數一多狗就搞唔掂總之，敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

5. 林鄭/其他高官走狗
佢地既春依就係《人權法案》 其實佢地全部都係牆頭草，個個口講愛國，但係就有幾本passport 法案一過，佢地就共享大灣區光榮 而且，佢地既仔女都仆哂街 所以我地只要keep住國際既關注，相信會見到佢地有報應既一日

6. 中共
經濟就係中共既春袋，事實上，好多外資都係經香港流入中國。其實緊急法過左之後，相信好多外資會慢慢走資 緊急法即係金手指，香港已經係一個rule by law 既社會，唔係法治既社會當一個地方無法律保障，更加唔需要講經濟 If we burn, you burn with us

最後我想重申，我係核爆都割
香港人加油

Push

分析正確

裝修唔係問題
唔放火魔就得
有叢林魔法師
水系魔法師
化學魔法師
唔好搞到消防不停救火就得

火系魔法師宜在阻人前進以及對鬼用
民居出火
輕則吸濃煙
中則疏散成橦大廈
重則燒死樓上住客同消防

樓主2年之間冇開過post, 一開就係呢個
請善用起底功能
block

屌我支持勇武呀分化撚 你收啦仲想帶風

我退一百步當佢吹風,但内容有咩錯?

搞鳩匪資黑記天公地道,定你覺得去二坡坊唱肥媽班fucking boy會跪?

我同意裝修應該有先後次序，但唔撚係因為顧住形象就咩都唔做啊

而且，商家佬無生意係會俾到壓力政府
你企係警察面前屌佢政府係無感覺架

push

商家佬最陰濕就係佢地唔出聲 但會叫政府快d做野
二就係影響到市民生活 佢地會由唔出聲變出聲屌
連登唔代表全香港人
三 外國戰線會有負面影響
係就贏左啖氣 但輸左場運動 值得咩

講緊岩。

我唔係話要顧形象
裝修係必要
但火未必係必要
你放幾支通柒水落佢地啲貨、機器度
結果係一樣

顧及安全唔單止要顧及手足安全
一路以黎並不單是勇武
街坊都係一股好有力量既勢力
街坊亦同為手足
係咪要手足食下濃煙唔舒服

幫美心大裝修係一個訊息：唔好再上國際場合抹黑香港人！！
如果唔阻止，會不停有人繼續抹黑！
幫福建360裝修係同樣道理

於電光火石間幫店舖大裝修，勇武表現英勇克制，做法果斷。
我認為係合情，合理，亦係當其時最合適嘅做法！
佢哋無做錯到！

我想問下 依家革命 唔通普通市民會有正常生活咩 你係心態即係想場運動有成果，但係你連小小都唔撚想付出 你知唔知點解會破壞黨鐵呀，係想全民三罷呀屌你

依家要做既係對住啲藍絲放負能量，同佢地講政府唔撚掂架啦，快啲轉向黃絲

tui

咪傻啦，由一開始大把鬼佬贊成而家問十個會有7個同你講支持民主但唔支持暴力

同埋成日係度”係外國一早已經xxxxxxx”真係好膠，唔係因為外國示威尺度大好多，係因為唔大尺度個啲你見唔到，香港啲新聞無報到咁解

我好少開post通常做CD-rom 但係依家出面好撚多帶風post 我睇唔過眼呀
我睇唔過眼有好多割席撚呀

係藍絲眼中放火係手足，爆鋪係手足，因為落手落腳做既都係手足，佢地既目光係望唔撚到政府既問題。佢地望到係政府既問題一撚早就唔係藍絲，轉撚晒我地呢邊啦。
對住佢地係只能打到佢地唔敢出聲，佢地膽小怕事，打多兩打仲敢出黎咩？撕紙狗都小左一大半啦而家。

我地既行動應該係針對「政府」，而唔係針對「社會」，革命都要食飯，肚餓冇力既兵點撚樣打仗？

和理非
最多鳩噏話唔認同暴力
冇人會黃轉藍咁撚戇鳩

講真呢一點真係要同外國人文宣講清楚我地唔係無差別攻擊平民，而係針對一啲幫中共出聲既走狗
屌你，我地手足俾人斬到殘廢呀

依家人民暴力係因為成個社會有好多不公平既事，唔通警察連真槍都開埋我地仲係獅子山玩人鏈？

事實係個皇馬掛好重要
所以過左先做